呢個攝影師影到自己咁

HDR咩？笑撚死我，好撚做作囉，咩優質呀？豬肉定牛肉呀？原來係煙鏟黎！

你試吓影唔影到好似佢咁？

點解又擺pose又揸機影到自己

timer

Don't judge a photographer by his 碌

p左支煙仔做雪卡會好少少law

造作到呢，吸煙，拿酒杯唔需要同時做囉，杯酒放係枱上就夠

表現出佢手法，係乜都想塞入作品度，但唔協調，垃圾

另外點解唔食雪卡

因為攝影窮三代

攝影師自拍
係咪應該放返部相機比人知你咩身份？

Ching 靚抽

我認輸

煙，彿珠，紅酒

條頸有紋身？

柒撚到

問過楒未

睇到都覺尷尬

你個傻閪又唔抵得人呀？

唔抵得人地咁柒

貓sir: 第一張滑劣劣

2018-1989都係29 何來三十歲呀

樓豬除時係攝台修船道